近年球壇最大奇蹟係12年車仔拎歐聯定李城拎英超？

=車仔
=李城

車仔都係打幾場，而且幸運成份太大
李城打38場都咁勁，難度高好多

18-19 利物浦

降班？

38戰38勝257入球0失球

記得李城果年越打越勁，好癲

仲要撞啱隊隊都一齊柒

果年曼連仍然係廢
車仔崩潰

牌面低 機會細
最多叫爆大冷

1992年丹麥本來無份踢
最後贏埋歐洲盃先係奇迹

真係天時地利人和
鏝工程師知走硬唔盡力爭冠
曼猁廢 車內戰
阿熱自己崩盤

1990-2018 利物浦

世三柒左成季一腳收熱刺皮
金章安

今次屈福特拎英超

車仔果年垃圾陣泊大巴贏巴塞
決賽仲要夠牌停左幾件主力
杜奧巴打閘

謝垃牠奇蹟跣腳
卡利奧斯奇蹟甩手

阿最on9係自己可以雙殺李城
但衰自己唔爭氣唔買前鋒

李城當年冠軍賠 率好似係500 倍定唔知5000 倍

當年巴哥 跑上跑落

5000

1賠5000
所以有D人發左

李城再上一季係護級

咩人會重注李城
除左當地人

兩隊都好熱血

睇馬會賠率都知啦
利記就算分組賽階段拎冠軍個賠率都冇２０００倍
但李城果個真係千千聲